大撚獲，我岩岩被入境處限制左出入境....

各位手足，我可能好快會俾人拉，
收到電話，話我已被入境處限制出入境 ，

聽到佢叫話廣東話請按9字，我二話不說就立即按左9字。
駁左兩秒，佢話由於廣東話線路繁忙，自動幫我駁番我去普通話度

屌，我都唔撚識講，然後佢就收左我線.....

依家真係好驚，都唔知衰左咩

yes sir

你點衰的

你點知的

你點出的

你點入的

Why sir?

你點限的

美國入境處？

係咪電話騙案

Note7

鳩蛇

Yes sir!Good morning sir!

屌你地老母 咪撚玩膠啦 認真幫鳩Sir諗辦法

Good evening sir

你已被入境處限制出入境 請按9字...

我都唔知

電話騙案黎

驚乜春啫。我以為當差嗰啲人乜都唔撚驚。香港佢哋話晒事。

Goodbye Sir!!

唔怪得Venus唔要你

難分真與假

Sir this way

鳩蛇不如call翻佢 問吓衰咩

你點篤的？

Venus ALKF

下世唔好喇

鳩蛇無達朵咩

condom

識閪普通話咩

你點知？

yes sir！

你知得太多啦，有咩遺言好講啦

出個境試下

據講俾錢佢就得

Never Mind Sir!

sir咁慘啊

Sir係英文黎wo

屌！冇能用，點溝女呀？

你點被限制的

Goodbye 鳩sir

左手拉右手？

鳩蛇，俾人捉前介紹venus我識ok?

你點扮的？零分重作

頭4個電話號碼係咪 9732

做到警司都俾電話騙案fake

認真幫鳩蛇諗咗3個方案：

1. 同佢講你就係鳩硬冇親戚

2. 同佢講：「你咁樣係唔會令我驚架」

3. 大嗌8964

電話號碼頭4個字係咪 9732

認得你

唔係

Good evening Sir!咁係咪代表入境處開始制裁黑警

聽聞仲有落難明星版

有佢既post
通常都有我張圖

係

不推文唔該各位

有冇人記得陳警官

Pin

揾venus幫你

問下venus點算囉

即俾錢就無事
大陸都係咁

咁快篤爆

憑咩限制你？

如果我係你就唔忍
陀住支炮去入境處講數啦

鳩Sir記得匯款去指定戶口做保證金，咁就可以解出入境自由

以你嘅職業冇返兩三千萬做保證金都好難搞咖啦

呀sir你係咪同單冰有關呀無理由無啦啦想搞你嫁喎
話哂都係社會楝樑

好無聊

Thank you Sir

膠少陣好無

人地520你啊 (唔要你)

電話騙案

呃人唔洗理 你無官司打緊限乜撚野出入境

你點被的

你一直係連登爆料，黑警一定想捉你

你老母比隻狼狗屌緊知唔知

啊sir又派膠？

假電話呀傻仔 fake架 我都收過

spam call 啦

慘

呢個未聽過，咩玩法

1/10

where is venus

衰販毒?

你點收的？

Yes sir

有冇叫你過錢去銀行戶口解決問題？

不推文回覆

冇，收左線了

DHL版

好似俾錢就無事

鳩sir要被清算了

電話騙局！

下次記得俾銀行戶口號碼保平安呀。

呢排收開通訊管理局版

兇返佢香港阿sir大晒

拉

鳩sir都奶嘢 唔撚係啊

係咪俾venus告發你呀

手足要小心啊

good morning sir
你點入的sir

你咁樣都認真

響朵講自己連登user name
對面班大蛇腳都軟埋

鳩硬sir洗撚勁佢入境處咩